歐美加息，人仔係咪會跌

諗緊轉唔轉返港紙好